終於發現LIHK有咩比唔上高登

冇左電台啊 有冇人習慣聽著輕談訓？

我係唔會開係其他台ga, 還我電台

屌真係冇人理

見你咁慘，理下你啦

時事經濟post冇乜熱烈討論

幫下你啦

希望你召喚到admim

港台個有冇搞錯真係7到唔想聽 冇左啊0撐場得返成班on9係度圍威喂，岩岩玩夠膽讀球員名讀成半個鐘

的神條濕鳩冇料扮四條食字爛gag當風趣

還我電台

電台arrrrrrrrr